（犯人變受害人）楊明撞車 樂易玲稱因壓力過大兼疲勞所致 籲公眾比空間佢休息

楊明今日（8日）凌晨零時駕駛的座駕在山頂馬己仙峽道失事撞壆，疑酒後駕駛的他涉嫌拒絕提供血液樣本被捕，由於他報稱不適，被送到醫院治理。
無線電視助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲說，據初步了解楊明昨晚駕車回家時發生意外，受了輕傷，幸好沒有涉及其他人。當時他可能因壓力過大、疲勞或其他狀況，汽車失控撞向路旁防撞欄和石壆，車頭毀爛。事後他被送往醫院，經治療後已出院。現時希望給予他時間休息，盡早痊愈。公司會進一步了解事情和向楊明提供所需的協助。

藍屍壓力大做咩都得
黃屍影張相都可以襲警

下次再醉駕記得撞死兩隻交通狗先好死
最好係困係車入面燒死

tvb今日即表忠會攬楊明

你地見過面黎？

三更半夜

11個被制裁好大壓力

又話支持警察執法,當執法係自己就拒絕

壓力大點解有酒氣又拒絕吹波仔？
講唔通wo

楊明飲酒駕駛係受社會事件影響
駕駛時無撞傷人顯示佢嘅理性駕駛態度
係情操高尚嘅表現

屌你老母啦臭閪玲，如果撞死人點撚算？

TVB 快撚d 死撚哂佢，咪撚累香港人，正臭閪！

犯法就係犯法, 空間你老母

中聯辦叫tvb點名要重點捧佢

樂易玲你食屎啦，呢個仆街楊明係慣犯，已經唔係第一次醉駕！醉駕，即係揸住架重型殺人武器，周街亂咁衝，係會殺死好多人架！

tvb比人低制真係唔係冇原因既

當年Chef Lemon當打時期
炒左架法拉利揾人頂都要入去坐
楊明憑咩可以唔駛罰？

你老豆老母家姐呀哥細佬細妹全部都係屍

當年都比人屌輕判

呢d咪識玩囉

重犯醉駕 就入硬冊

而家charge佢拒絕提供血液樣本 你就冇得入佢醉駕 初犯 咪罰幾叉野兼停牌

廿歲未夠炒左部法拉利
判終身啦屌！

係入面坐幾碌啦

俾人周到老妨喎 最低消費啦

同律政司講聲自己人咪得囉

入去坐監休息啦

唔洗吹波波
無check酒精濃度
唔係醉駕
係壓力大啫

下一步 告鳩你地班人誹謗

懷疑楊明應該財困
佢開埋d垃圾鋪應該蝕到仆街……
仲要無牌經營+無線無廣告

全部報紙都話佢全身酒氣

快d死全家

有套新劇就上 唔撐唔得

存在已經係襲警

有路？

原來會壓力大到神志不清同行唔到

關公又要出手

因為777俾美國制裁太開心唔覺意飲咗兩杯

gta in hk

所有罪犯適用

我爸是李剛 我朋友是香港警隊

入監房休息

條路自己揀
仆街唔好喊#

是旦啦，反正都係你班藍屍師奶先會睇呢亭垃圾

快撚啲捧紅佢添呀

醉駕會死人
許志安真係慘

醉酒駕駛唔代表唔安全嘅
呢個係戰術嘅安排

條仆街炒到成架車都反埋 諗下幾高速

就算真係太累
咁明知自己累到咁
就咪撚揸車啦

佢醉到企都企唔穩仲揸車，呢d仆街真係馬路炸彈嚟

CCTVB使用現行犯既人
道德淪喪 抵制CCTVB

受唔到壓力咪落返去做路人甲囉

搵樂易玲有咩用
搵駱惠寧丫嘛

三色台

大壓力高尚情操

壓力大就唔洗守法

犯法就係犯法，除非你係楊明

好👌 記得永遠休息

支持

係，呢啲咪勁lor

可能啱啱扑完嘢嚟 所以知佢攰

香港人邊個無壓力呀 屌你老母 比呢個政府搞到好大壓力呀
邊個有車牌既 拎住樂易玲呢句野 自己玩啦

哩宗唔係交通意外，係個犯已違法，CCTVB擺明協助罪犯！

醉酒駕駛都可有得賴

俾個空間佢留力下次再醉駕撞鑊甘

扑街啦樂易玲企定睇路呀

而家620都買條柒碌怕 楊明用中聯辦同689狐假虎威
如果tvb郁楊明分分鐘比689狙擊到暈

屌你老母呀

cctvb：不割席

嘥氣，唔駛幫tvb洗白講到自己好無奈咁，
到而家咁仲死攬住條柒頭就已經錯晒啦。

理hi佢垃圾tvb，反正全家冇睇好耐。

曱甴集團

醉駕就醉駕啦
屌你老母

唔好燒死 要四肢殘廢 一世毀容
之後比佢條女兩姊妹推出去sell醉駕人生
要佢一世都抬唔起頭
一世都要比人當生財工具
毫無尊嚴咁等死

樂易玲你自己俾個胸佢囉

係咪幫雜總含過

攰？
飲撚到攰啊

原來壓力大可以醉駕 長知識了

乜撚屌即係支持殺人放火

睇下如果佢撞咗人你點講 今次佢好彩自抄

狗殺人都係壓力過大吖嘛
我明吖

唔係慶祝制裁飲大咗咩？

拍戲做狗姐
你估真係有狗權

晌監倉慢慢抖

620：楊明於反修例事件，因其撐警言論被市民標籤為藍店，生意大受打擊，飽受壓力，市民的人身攻擊簡直是火上加油。再加上疫情影響，演藝及食肆收入雪上加霜，經常借酒消愁。縱使飽受壓力仍然無畏無懼支持警察。因為楊明撞到人冇即時逃走而接受警方拘捕，顯示其高尚情操。所以本人懇求大家原諒楊明，佢已經好後悔。

壓力大就係殺人放火嘅金腰帶？

如果有人比佢撞撚死咗 係咪都要比空間條仆街休息

陳庭佳

軍政府都攬
Tvb有乜理由唔攬

又高尚情操啲case
藍屍壓力大就大撚囇，犯法斬人都唔告，告都輕判

唔明
壓力大關我撚事？
咁大個人唔識正面思考
撞死人都得啦
好彩冇啫

收皮啦楊明

犯法就係犯法

其他狀況

將來楊明酒後駕駛撞死樂易玲, 都係壓力過大

憑佢扮過popo 好似係

壓力大做咩都得叫明仔搵樂小姐出火減壓

620好能大食。。。

又係藍屍專長 支那藉口

彎既講成直 直既講成曲

死仆街死全家

開記招話:我係一個壞左既人

楊明大L晒呀？

明仔咁好體能又有黃竹坑訓練又有藥物加持一晚廿次都得不過佢應該3分鐘一次

軍政府唔攬邊有免費燉屎水飲